鄉議局預備變condom??

鄉議局預備變condom??

選委會無提有鄉議局份. 港共明顯開始著手攪丁權.
你知777幾咁方仗.

%E5%A4%A7%E7%8E%8B%E3%80%8D%E7%8E%8B%E5%85%89%E6%A6%AE%E8%88%87%E5%AD%90%E6%B6%89%E5%A5%97%E4%B8%81%E8%A2%AB%E6%8D%95-%E5%BB%89%E7%BD%B2%E8%AD%89%E5%AF%A6%E6%8B%9824%E4%BA%BA-%E5%8C%85%E6%8B%AC%E5%9C%B0%E7%94%A2%E7%99%BC%E5%B1%95%E5%95%86%E5%8F%8A%E4%B8%81%E5%B1%8B%E7%94%B3%E8%AB%8B%E4%BA%BA

「村屋大王」王光榮與子涉套丁被捕 廉署證實拘24人 包括地產發展商及丁屋申請人

全國人大會議3月11日通過修改香港選舉制度的《決定》，包括立法會由70席增至90席；
設候選人資格審查委員會，負責審查並確認選委會候選人、特首候選人及立法會候選人資格；
選委會由1200人增至1500人，分5個界別，除了原本選特首的功能，
亦可選出部分立法會議員，以及提名立法會候選人等。

當年柒婆搞丁權/村屋果時俾班牛屎佬恐嚇

鬥地主

打贏官司無耐 點會搞

一切都係利益
醒既應該主張放棄丁權
再貪落去損害中共利益

777應該會順手報返當年嘅仇

好打得 連潛建都搞唔掂

Who cares遲早的事

一早預咗

70年前土改要死全家,而家唔洗,佢地執到啦

幾時拆左石門鄉議局做碩門邨第三期？

搞完/無哂泛民

下步咪搞建制

777一定拆祠堂
佢最憎保育

殺雞

拓閘信，我睇好你係一個坐監既721白衣人。

721當晚我係中環收工，同老婆bb食完飯先敢返元朗，始終係搭正畀狗鐵截停果部西鐵，係元朗站畀你班兄弟姊妹FIT到bb車都爛埋，個仔嚇到由大喊到唔敢喊，我老婆過左成年都仲見緊輔導。

拓閘信，聽講你都有老婆仔女，你仔女知唔知你係出面打人老婆仔女架?

老實講，牛屎佬做condom係開心，一諗起721，佢哋死全家我都會放炮仗

鄉議局霸左新界咁多地，立法會得一票，但仲要遲到無投，批鬥佢哋抄佢哋家係必然嘅事，肯定無人會同情佢哋

condom

收撚晒英政府啲丁權就岩
遲早無新界佬變左大陸佬嘅地

今次共產黨出手，點同